20:00 直播 星期二 「奪命Loudzone」

20:00 直播 星期二 「奪命Loudzone」

變種瘟毒全民檢測 限電令贈興
反壟斷搞民企
- 22/12/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
268K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《變種瘟毒全民檢測 限電令贈興 反壟斷搞民企》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon